4男2女搞性愛派對任玩3小時 警在場見未成年少女

台灣林姓男子透過LINE組團進行性愛派對，還安排未成年少女提供性服務，台北警方上周四（10日）接獲線報，於一間汽車旅館內，查獲未成年少女與男客從事性交易。警方透過訂房名冊及訪客名單，發現呂姓少女（16歲）、賴姓女子（33歲）與4名男客進行性交易，並將招募性愛派對的林姓男子（42歲）逮回送辦。

警方調查，林姓男子透過LINE聊天室，以「0810揪團運動」名義尋覓同好參加性愛派對，宣稱提供各類快餐、酒類等茶點外，並強調有美女提供「S」服務。林男指參加者可玩足3小時，每人收費7,000元（新台幣；約1,800港元）。

警方發現，林男上周四下午開始駕車送2名女子到汽車旅館，等待男客陸續到場前，林男還先對未成年少女「試鐘」，等到男客抵達時便收錢、保管手機，讓男客進入房間開始性愛派對。

全場男女狂歡之際，警方突然掩至人辯稱只是朋友聚會，但警方發現使用過的安全套，還有女用胸圍、內褲散落。警方發現在場呂姓少女仍是未成年，立即將她緊急安置。

警方扣查11個使用過的安全套，同時搜出男客繳交的肉金，再將4名男客與林男帶返警局，偵訊後依違反兒童及少年性剝削防制條例、妨害風化、社會秩序維護法等移送地檢署偵辦。

多時間過放題

1800蚊抵過香港叫ptgf臭雞

三個鐘任做

33歲個條女應該未俾人屌過
打唔打得甩？

俾了錢一定插
不過出果野不是佢

林男還先對未成年少女「試鐘」

33條女咁係到等？

11個使用過的套

台灣不意外

嘩 千八蚊喺香港叫PTGF幾個鐘無得屌揸下波仔又要加錢仲要閪口閪面
原來千八蚊已經夠喺台灣叫放題雞
BTW,台灣合法性交年齡係幾多？

33同16 有冇機會係母女丼

幾盞鬼喎

香港仲要西囗西面
口爆，乳交，共浴都唔得

計埋囡囡身材 台妹完勝
台妹同港女處女比例邊度多啲？

做援交經驗起碼100人以上

屌西放題

4條佬即時收皮

一個插口一個插西
想都扯

但台妹做低價放題可能仲多客

Old news is so fucking exciting

知你走在時代最尖端啦 知你行得好撚前啦 不如早過我地死左去咁咪最撚前囉

6個鐘前都old 做乜撚野

1,800港元